香港仲仍然係中美角力戰場嗎？ 定係美國已經退守台灣了？

聽日美台軍事會議

點睇都係台灣重要d囉唔該

政治上香港係敵後戰事 台灣先係前線 軍事上 台灣一直都係前線

原來沒有 從來都沒有